25 قتيلا في هجوم  إرهابي شمال شرق نيجيريا
 قتل ما لا يقل عن شخصا في هجوم إرهابي الجمعة يوليو تموز بقرية مايكاديري في ولاية بورنو شمال شرق نيجيريا وفق ما ذكرت وكالة فرانس برس ونقلت الوكالة ان شهود عيان السبت يوليو تموز قولهم إن الإرهابيين هاجموا مايكاديري الساعة التاسعة صباح الجمعة وأطلقوا النار على المدنيين وقال شاهد إن المهاجمين حاصروا القرية بسبب غياب الوحدات الأمنية والعسكرية وتقع قرية مايكاديري في إقليم إسكيرا جنوب ولاية بورنو بالقرب من غابة سامبيزا أحد معاقل جماعة بوكو حرام المتطرفة ولم تعلن أي جهة مسؤوليتها عن الهجوم لكنه يحمل بصمات بوكو حرام التي قتلت الآلاف وأجبرت حولي مليون شخص على الفرار من ديارهم على مدار سنوات  أ ف ب 